原價放Bruno Mars 13/5 988雙連坐位

因為朋友放左飛機
有意留tg,唔該

有興趣
tg: samuel08150

搭單放5/13 $988 坐位
兩個唔連位不過同一個block
原價放
單買可商量
有意留tg

我有12號同你換13得吾得？

有意～